{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠디호텔 동탄 (구, Staz 스타즈 호텔 동탄) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00、チェックアウト時間は12:00です。ご予約のキャンセルをご希望の場合は、キャンセル規定に従ってご連絡ください。追加の人数を追加することはできません。 駐車場は1部屋につき1台まで可能で、週末はホテル内の駐車場が利用できない場合があります。朝食は大人13,200ウォン、小人8,800ウォン、平日07:00-09:00、週末07:30-09:30です。歯ブラシセットとカミソリは2019年6月1日から別途購入可能で、1本1,000ウォンです。24時間フロントデスク、ビジネスセンター、荷物預かりサービス、ランドリーサービス(有料)をご利用いただけます。冬季期間中は、デラックスガーデン客室の屋外テラスバスタブはご利用いただけません。 すべての追加費用は現地でお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "ご予約のキャンセルをご希望の場合は、キャンセル規定に従ってご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を追加することはできますか？",
            "answer": "追加の人数を追加することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋につき1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "週末はホテル内の駐車場が利用できますか？",
            "answer": "週末はホテル内の駐車場が利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は大人13,200ウォン、小人8,800ウォン、平日07:00-09:00、週末07:30-09:30です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシセットとカミソリは購入できますか？",
            "answer": "歯ブラシセットとカミソリは2019年6月1日から別途購入可能で、1本1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクやビジネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリーサービスをご利用いただけます（有料）。"
        },
        {
            "question": "冬季期間中、デラックスガーデン客室の屋外テラスバスタブは利用できますか？",
            "answer": "冬季期間中は、デラックスガーデン客室の屋外テラスバスタブはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現地でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 457
    }
}